
Not use this test
-----------------
Не использовать это тест
-------------------

## Установка через Composer
Выполнить в DOCUMENT_ROOT
````
git clone https://JackDavyd@bitbucket.org/private_command/introvert.git .
```` 
и затем
````
composer install
````
Предполагается, что composer установлен глобально.

При отсутвии composer-а или git в архиве introvert_test.zip собранное приложение. 
Распаковать в корень. Должно завестись сразу. Web интерфейса нет.
Доступы к Amo в файле /config/conf.php. Там понятно.

Готовых библиотек на github-е под v2 API не нашел, сваял велосипед для теста.



